<resources>
    <string name="app_name">qrCori</string>
    <string name="facebook_app_id">xxx</string>
    <string name="fb_login_protocol_scheme">xxx</string>

    <string name="ercole_text">
        "Il tempio di Ercole venne eretto durante la dittatura di Silla, tra l\'89 a.C. e l\'80 a.C."
        "sulla sommità del colle su cui era sorta la città di Cora, a 398 metri di altitudine, per"
        "volere di due magistrati locali, il cui nome è inciso sull\'architrave della porta. Il"
        "tempio deve il suo stato di conservazione alla trasformazione in chiesa: all\'interno della"
        "cella si insediò infatti la chiesa di San Pietro, distrutta dai bombardamenti alleati nel"
        "1944.\n\n"

        "L\'edificio è tetrastilo, ossia con quattro colonne sul fronte principale. Altre quattro"
        "colonne per lato delimitavano il pronao, oltre il quale si apriva la cella. Le otto colonne"
        "del tempio, di ordine dorico si sono conservate, così come la trabeazione ed il frontone."
        "Il tempio richiama fortemente la tradizione templare italica, derivante dagli esempi"
        "etruschi e repubblicani.\n\n"

        "Il tempio domina la città dall\'alto, tant'è che è visibile anche da lontano.\n\n"

        "Source: Wikipedia\n\n\n"

    </string>

    <string name="castore_text">
        "Il tempio dei Dioscuri (o di Castore e Polluce) era situato nei pressi del foro. Costruito"
        "tra il IV secolo a.C. e il II secolo a.C. l\'edificio venne restaurato, come testimoniato da"
        "un\'iscrizione sull\'architrave, verso il I secolo a.C. da due magistrati, che utilizzarono"
        "parte del tesoro del tempio ricostruendo l\'edificio in stile corinzio. Il tempio, oltre a"
        "luogo di culto, aveva dunque anche la funzione di tesoriera della città, così come il"
        "Partenone e il Capitolium di Ostia.\n\n"

        "L\'edificio venne inglobato e sulle sue rovine sorsero diversi edifici privati e una chiesa,"
        "che venne dedicata a San Salvatore. Alcuni resti sono conservati nel chiostro della vicina"
        "chiesa di Sant\'Oliva. Ciò che resta della struttura sono due colonne in stile corinzio che"
        "sorreggono un tratto di architrave attraverso cui è stato possibile risalire ai committenti"
        "dell'opera e alle divinità a cui il tempio era dedicato e parte del podio. Altri resti sono"
        "inglobati in un edificio moderno adiacente ai resti visibili. Le colonne sono alte 10 metri"
        "e rivestite di stucco in modo da sembrare di marmo, hanno un diametro di 90 centimetri e"
        "distano tre metri l\'una dall'altra. Originariamente il tempio era esastilo, ossia con sei"
        "colonne sul fronte principale.\n\n"

        "Dalle indagini archeologiche è risultato che la cella del tempio era tripartita, ossia"
        "divisa in tre ambienti distinti.\n\n"

        "Source: Wikipedia\n\n\n"
    </string>


    <string name="soliva_text">
        "Il complesso monumentale di S. Oliva comprende una Chiesa, edificata sui resti di un tempio"
        "romano, la cappella del Crocifisso, il bellissimo Chiostro e il Convento di epoca"
        "rinascimentale che è oggi la  sede del Museo della città e del territorio. La chiesa, di"
        "forma basilicale con cinque navate di stile romanico, fu edificata nella prima metà del XII"
        "secolo sui resti di un tempio romano tradizionalmente, ma erroneamente, identificato come"
        "tempio di Giano.\n\n"

        "Il santuario dedicato ad una divinità ignota, edificato in due fasi tra il III ed i primi
        "decenni del I secolo a.C., è inglobato dunque nella Chiesa di Sant\'Oliva e alcuni elementi
        "architettonici e parte delle strutture murarie di pertinenza templare sono visibili
        "all\'interno, sia lungo il muro confinante con la cappella del Crocifisso, sia lungo il muro
        "divisorio dell\'ambiente retrostante il campanile, inoltre, all\'interno della chiesa è
        "stato riutilizzato un gran numero di elementi architettonici romani di spoglio come basi,
        "colonne e capitelli. Il tempio, nelle sue due fasi costruttive, sembrerebbe aver mantenuto
        "la stessa tipologia: tempio prostilo, ad unica cella con gradinata frontale che nella
        "seconda fase venne ampliato nel podio, e la sua lunghezza di 17 m. lo farebbe assimilare al
        "tempio di Diana edificato sull’acropoli di Norba-Norma.\n\n

        "Scavi antichi e recenti hanno poi permesso di recuperare del materiale che potrebbe essere"
        "attinente al culto: una stipe votiva fittile, una mano destra in calcare travertinoso,"
        "attribuibile ad una grande statua, in base alla dimensione della mano, e una statua marmorea"
        "femminile di età giulio-claudia, nelle fattezze della dea greca Kore, conservata nel Museo"
        "Nazionale Romano, ma il cui calco è conservato nel museo della città.\n\n"

        "Interessante è poi la presenza della grotta carsica, visibile all\'interno del Museo della"
        "città e del territorio, al piano terra, il cui accesso utilizza, a quel livello, la stalla"
        "e la cantina dell\'ex convento e che farebbe ipotizzare, come per molti templi, il nesso tra"
        "cavità sotterranee e connotazioni oracolari.\n\n"

        "Source: italiavirtualtour.it\n\n\n"
    </string>


    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>
    <string name="nav_header_title">"Android Studio</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@gmail.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Nav Desc</string>

    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string name="menu_scan">Scan QR Code</string>
    <string name="menu_history">History</string>
    <string name="menu_profile">Profile</string>

    <string name="main_second">Qr Second</string>


</resources>
